Абстрактный класс Component:

Этот класс соответствует паттерну "Прототип", так как предоставляет метод Clone(), позволяющий создавать копии компонентов.

Класс Book:

Наследуется от Component и реализует его абстрактные методы.
Содержит свойство Title, которое представляет название книги.

Класс Magazine:

Наследуется от Component и реализует его абстрактные методы.
Содержит свойство Name, которое представляет название журнала.

Класс Library:

Представляет контейнер компонентов библиотеки.
Соответствует паттерну "Компоновщик", так как позволяет объединять компоненты в иерархическую структуру и обрабатывать их одинаково.

Паттерна:

1. "Прототип"
2. "Компоновщик"
